# Funkional Analysis im Wintersemester 18/19

Vorlesungsmitschriften die nachtraeglich getecht wurden.
Zunachst werde ich nur die Definition/Saetze und aehnliches techen, die Beweise kommen erst nachtraeglich.